林鄭多謝你呀，聽日肯定破記錄

最驚你唔辣慶我地呀

不撤不退
清算狗官
釋放義士

真心要撐義士，大家出黎幫下手

一定要救返佢地 政府每隔一排就搞我地 次次都話暴動 捉下捉下就冇晒人反抗